68收買人命？

68又係狗也不屌

聽日特價要開ot貼label 成間鋪得四個人開ot 有個part-time因為住得遠就早少少走 然後到我俾屋企人call番屋企 要走 嗰陣已經0145 ot超過三個鐘 個兩個full-time反而鬧翻我轉頭 講到好似係我問題咁 我唔似你哋可以行翻去 我都要坐的士架 仲要無得claim

其實真係唔係我唔肯捱 但係依個會唔會過分左啲？ part-time都係人黎架

你今年dse？
如果係既話 其實我唔提倡考完dse就趕住去做狗
之後仲有幾十年做狗 何必急在一時

我無諗過會係咁

返forever 21啦 我後生果時都係返呢間 幾好

諗緊仲做唔做68 真係好辛苦

召喚周綺萍

做Sales其實間間都差唔多 你唔好諗住轉第間會好啲 68呢啲全女班嘅肯定好閪 有男有女果啲 有咩ot呀操重野起碼畀晒班仔做先

知唔知superdry好唔好做？諗緊好唔好quit 68 然後去superdry做

Pt啱啱痴完label 唔洗ot
利申：非68

唔知個兩個full-time貼完未

人工低 又要你跑數 PT黎講最多一定係 fastfashion果幾間 又無壓力

過12點有得claim架喎 keep返單就得 我都claim過
同埋佢應該一早有講定做sale前同期間一定會ot
如果真係有事唔可以到太夜提早講都會肯放
我個間係咁啦 唔知係咪你d ft西
利申 現職pt

唉 無攞單

我無諗過會做到咁夜 係屋企人打黎要我走 結果佢鬧我唔一早講唔可以到太夜 咁我岩岩先翻 點知會做到成差唔多兩點都未有得走

屌你我都係岩岩先收工
仲要就收舖先知道要ot到2點

真心想辭職

2年前返過
又係前一日先趕喱樣個樣
ft做到3 4點先走仲要開早
聖誕仲慘

68真心收買人命

人工又唔係高 真心唔建議繼續做

咁係仆街d喎 明知你新唔提你拎單
之前盤點要ot都千叮萬嚀我地一定要拎單claim錢
如果你之後幾日都要返就好講定
因為做特價keep場都一定要ot
唔知你個間對keep場嚴唔嚴
上次我地hea keep亂塞底褲都要11點半先走到

個兩個full-time都唔知係咪有心想玩我

岩呀 仲要好多要求
我由第一日返工已經想quit
但已經做左一年仲做緊

唔搵過第二份？

我見佢幾近屋企先返
日日返早pt到收夜
聽日我返12點呀屌！
我儲夠錢就走

而家暑假好難搵工
同埋同事幾好 係間公司on9